{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010798",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대잠동 넘버25 포항대잠점"
    },
    "text": "ナンバー25浦項対潜店は熟睡できる場所です。 ホテルの寝具は軽くて暖かいグースダウンを使用して、快適な睡眠をお手伝いします。 また、真っ白な寝具の上に横になってみると、とてもふわふわで、軽くて暖かい感じがします。 この高級グースダウン寝具を備えたナンバー25浦項対潜店では腕、足をかき混ぜながら天使も描けますし、柔らかい寝具の上に顔も埋めることができます。 これらすべての快適な高級寝具により、一日中疲れを忘れて熟睡する予約をすることができます。 また、浦項ターミナルから徒歩2分の距離に位置しているためアクセスが便利であり、テラスデラックスとスペシャルVIP客室にはテラスがあって追加的な余裕を感じることができます。 アーリーチェックインとレイトチェックインも可能で、柔軟な時間にチェックインできます。 ナンバー25浦項対潜店は34室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 追加人数がいる場合、現場で1人当たり1万ウォンを追加で支払うことができます。 連泊する場合は現場で1万ウォンを追加決済しなければなりません。 ヤノルジャブランドホテルであるナンバー25浦項テジャム店は、皆が快適で安定したサービスを受けられるよう運営されています。 もし未成年者の場合、身分証明書を提示して確認を受けなければなりません。 そしてヤノルジャの会員には新年イベントを行い、予約時にお支払い後すぐに10,000ウォンの割引特典を受けることができます。 浦項市南区に位置するNO.25テジャム店は、様々な近くの施設へのアクセスを誇ります。 こちらでは価格対効果の高いサービスを提供していますが、水圧が低かったり床の騒音が発生したりする場合があり、一部の部屋は小さくて狭く感じる場合もあります。 時には蚊や斬刀、照明などの問題も発生することがあります。 しかし、概して清潔で快適な宿として評価されています。 したがって、ナンバー25浦項大蚕店は現実から離れたリラックスできる宿としてヤノルジャ会員におすすめのホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店の客室数はいくつですか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店は34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店の寝具は何を使用していますか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店の寝具は軽くて暖かいグースダウンを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店のアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ナンバー25浦項対潜店は浦項ターミナルから徒歩2分の距離に位置しているため、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店ではアーリーチェックインやレイトチェックインが可能ですか？",
            "answer": "はい、ナンバー25浦項対潜店ではアーリーチェックインやレイトチェックインも可能です。柔軟な時間にチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店はどのような言語で案内してくれますか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店では、韓国語を含む様々な言語で案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店では追加人数がいる場合、どのような支払いが必要ですか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店では、追加人数がいる場合には現場で1人当たり1万ウォンを追加で支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店を連泊する場合、追加で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25浦項対潜店を連泊する場合は現場で1万ウォンを追加決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店はヤノルジャブランドホテルであり、皆が快適で安定したサービスを受けられるよう運営されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店では未成年者の場合、どのような確認が必要ですか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店では未成年者の場合、身分証明書を提示して確認を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25浦項対潜店のヤノルジャ会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ナンバー25浦項対潜店のヤノルジャ会員には新年イベントを行い、予約時にお支払い後すぐに10,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "NO.25テジャム店はどのような施設へのアクセスがありますか？",
            "answer": "NO.25テジャム店は浦項市南区に位置しており、様々な近くの施設へのアクセスが誇られています。"
        },
        {
            "question": "NO.25テジャム店のサービスはどう評価されていますか？",
            "answer": "NO.25テジャム店は概して清潔で快適な宿として評価されていますが、一部の部屋は小さくて狭く感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "NO.25テジャム店はヤノルジャ会員におすすめのホテルですか？",
            "answer": "はい、NO.25テジャム店は現実から離れたリラックスできる宿としてヤノルジャ会員におすすめのホテルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 765
    }
}